潛水嘅巴絲用開咩防水相機？

我係新手，之前用 olympus tg870落水幾次已經壞左，好彩有原廠保養可以換過部新，唔敢再帶佢落水

打算買部新for潛水用，有咩推介

o記新出左tg-5好似唔錯

Canon g12

好似話裸機潛30米，唔敢再裸機

買部靚少少加潛水殼啦

15m, 佢個housing都係二千幾, 抵玩
btw影完浸唔夠淡水所以壞？

每次都有浸淡水，落水前check清楚關好哂，但落左水一陣就冇反應

gopro

剛剛買左

等報告

乜都用GoPro

Socoo 點睇？

Em5

是日零裝備浮潛只hea影，wifi手機直出
推下contrast更靚

TG5

Housing 貴唔貴？